落雨去邊拍拖好？

唔好同我講一日扑嘢扑到黑

無地方好去.........

去食炒蛋

酒店玩番晚

男廁

屋企
唔一定扑野可以一齊睇戲（唔係av ）
又可以一齊煮下飯仔 打下機

無買/租樓 再加唔去得對方屋企 真係好難搞

個個禮拜六日都落雨
大家屋企都唔方便上去
我同男朋友已經3個weekend無出街喇

webcam sex玩過未, 可同時間同幾條仔玩

出街同落雨無關係㗎
無得上去屋企咪去下商場睇下戲 拍拖都係睇對象多過地點啫

不停ff佢唔愛我

有車渣邊到都去倒啦

訓醒去行下海邊，人少少靜靜地聽住雨聲海浪聲，食個brunch，食下酒吹下風。跟住返屋企沖個涼，開住冷氣睇下書聽下歌，到晚上就一齊煮野食，睇下戲。咁又一日喇。

樓上cafe

絲打一定好文青

比著我我都會ff
你同佢講下你想見佢啦

屋企打機睇戲做愛

我地都係窮l地鐵撚黎
不過如果有室內活動好去，搭地鐵都去到 問題係冇